[迷信jj] 一人一個覺得中式/西式神靈好靈嘅經驗

我屋企拜觀音嘅，但中學基督教，小學天主教
所以兩邊啲嘢都信下

觀音例子：
我地屋企平時都會放水果係觀音到，但由細到大放觀音嗰到嘅水果都係點放都唔爛
上個月29號嘅橙放到今日仲食得完全無變味
（信不信由你，啱啱切左個食）
但放其他地方一早就爛晒發毛，仲要天氣咁熱
啊媽話係觀音preserve啲生果，真相唔知啦

耶穌例子：
我有事就會臨訓祈禱叫佢幫我
係真係有求必應
聖誕前話想要個男朋友，聖誕嗰陣真係有
我話想同個嗌交嘅朋友好返，
個朋友竟然主動揾我
最癲嗰次係我係屋企用窗簾繩吊頸自殺
(初中感情問題，係好傻，但人生總要戇鳩幾次）
之後吊吊下暈左，夢到成個世界變左白色，好似去左天堂咁，乜都無，周圍都係白光

類似咁樣，不過無條梯
醒返條繩斷左，跌左係張床上面
之後我喊到傻左，心入面有一個好強烈嘅直覺係耶穌救左我
但其實一路都無做啲咩去信佢，又無返教會，有時又唔係幾信，所以唔明點解救我

利申：我乜宗教都無，唔係宣傳啲乜純分享，大家有經歷過類似可以些牙下

咁你點解唔叫耶穌救下香港呀
同觀音講香港就黎玩撚完啦

係觀音大士唔中意食橙，咪留俾你食囉

迷信係由無數個巧合中構成

樓主食哂兩家茶飯 你玩哂啦

on9 中國滿天神佛 啲道士媒婆一早入國防部做啦 幫支那用鬼殺鳩侵侵啦 習狗仲洗俾人撚25%關稅咩傻閪

點解有觀音存在，所以就要救香港？阿拉丁神燈？

係連登講ed 實俾比話到反肚
好正常香港咁物質社會
自己知就得
有一點 我好想講 神係唔會幫人的
形容佢係球証 就解答到好多人問題